好想飲酒

又忍

幾日冇飲啦

咪飲咁多啦

無女

咁你努力開多啲

我都無 好慘

唔夠多

豬豬都要溝女？

我都想

同我飲未

星期三不

不

屌嬲

有野做

支持

Join

唔好買 戒埋連登

今晚

有邊個去